比比鳥已跪

唉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

始終人民幣香啲

簽哂約賣哂身可以點

不過佢都算係咁

自推10次

9

8

7

6

5

柏豪辛苦晒

4

3

2

1

仲要用殘體字

因為比支那人睇

其實佢有企過咩....只係講過一句叫人登記做選民

出得聲只有反港獨
唔係拉得

反違法暴力
即係互打五十大板

好好架啦...

冇加支那旗又冇話護旗手

唔洗覺得佢可憐
如果前線突然話佢投共 熱愛祖國 你會唔會話都算係咁啦 已經好有心
唔會 你只會話佢係鬼
身位公眾人物牆頭草 比唔表態更可恨
況且公眾人物唔代表啲咩 唔好神化任何人

我覺得作為藝人都算係咁 始終呢行講錯少少野就唔洗撈